民主派初選 香港眾志表態支持姚松炎、郭永健

香港眾志今天就立法會補選的民主派初選表達立場，將在2017年民主動力初選機制中，支持九龍西選區的姚松炎以及新界東選區的工黨郭永健。

香港眾志指，姚松炎教授就任議員時表現突出，精於以專業知識質詢政府，時常尋求突破性的多贏方案，是議會中不可多得的建言聲音。香港眾志認為，姚教授重返議會將是市民之福，為民主派添加正面動力。

香港眾志的聲明又指，工黨在過去一直與香港眾志以及其他進步民主派緊密合作，是可靠和緊密的戰友。又指郭永健是新世代中傑出的工運組織者，若能進入議會，將會填補民主派現時缺少的勞工聲音，壯大民主派影響力。

參與新界東初選的另外兩人為新民主同盟范國威和中大學生會前會長張秀賢，張秀賢曾是學民思潮的核心成員。參與九龍西初選的有民主黨區議員袁海文和民協馮檢基。

香港眾志呼籲，無論日後初選結果為何，民主派支持者定必要團結一致，令今次補選的四席全贏。

大家點睇？

agger or not

咖哩飯情何以堪呢，以佢知名度諗住個位出梗線，點知個個支持工黨都唔撐佢

利申：佢出線寧投彪彪都唔會益佢

張秀賢

眾志未成功先搞內部政治鬥爭

慘慘
前同事都唔理

gphone不嬲唔妥鴿党